點先可以一日去曬五箇山同白川鄉

我前一晚住金澤，如果搭北越巴士好似落咗五箇山就冇得上車過白川鄉。咁應該點搭？去高岡搭世界遺產巴士到五箇山，然後再搭去白川，跟住就搭濃飛或者越能巴士去高山？

頭班高速巴士去左白川鄉先，然後下午求其去一去相倉，最後尾車返高岡，應該都再三四個鐘喺白川鄉夠食埋飯

不過幾年前去過相倉同菅沼，真係唔會再去（除非lightup時）